其實食雞蛋都幾嘔心...

煮熟其他動物嘅卵子😨

又煎又炒

食雞子啲人更加變態🥵

岩岩食完

食內臟仲痴線啦

想像下有人撕開自己個心臟黎食

親子丼

煮熟其他動物啲肉仲嘔心

個概念好變態😭

食媽媽+卵子

一定唔食內臟🤢

你條臭雞吞X咪又係索索聲咁

您地啲KPOP狗係咪唔識尊重女性？😑

所以又食肉又養狗果D都係偽善
見過通常愈養狗果D女愈中意食肉 肥牛魚生果D

食卵子唔使殺
食肉反而要殺

0.0"

係囉

係個雞閪到出黎架喎

生食仲撚正

打邊爐煮熟啲雞子再點生雞強食

食肉=食動物屍體
素食=食植物屍體
食水果=食植物BB
食海膽=食生殖器官
食魚子=食卵子

睇黎要學下光合作用啦

are you sure?

雞蛋又冇生命，你食肉咪仲嘔心